---
author: admin
date: 2006-06-17 18:00:12+00:00
draft: false
title: Hanami 2006
type: post
url: /2006/06/bubbletest/
categories:
- Billeder
---

I maj havde vi hanami i Kgs. Have. I år var en japaner der også studerer på DIKU (Datalogisk Institut Københavns Universitet) med. Vi spillede med japanske spillekort (Hanafuda), og jeg lærte en del regler jeg ikke kendte. Her er et par billeder.
[bubbleshare 40217.4b81f6dfb06]

